阿仙奴今晚坐和望贏唔知點輸

阿狗對上一次作客曼聯贏波係幾時既事啊？

支持

輕鬆贏半